覺唔覺得招聘網應該要強制顧主登招聘廣告前講清楚預算幾多先比post? 而唔係negotiable.

明碼實價， 最少寫個range 都得(例如18-25k 根據工作經驗而定)
post job個hr/顧主寫個negotiable係想點？
上到黎in又壓到低一低， 如果大家唔啱價， 變相浪費左大家時間

可能有人話我可以寫expect salary落cv/信到 我試過寫， 但有一次個hr 夠膽死連份cv都無睇過就叫我上黎in, 到我上黎先印我份cv， 佢發現expect salary同佢地預算有出入， 話比唔到咁多, 壓低2000 我問佢點解in人前唔睇份cv先/出預算先, 之後我in都無in, 嬲嬲地走左

所以希望d招聘網不如強制/要求顧主寫清楚個預算(例如：15-20k, 20-50k都得)如果照寫negotiable嘅, 用算法令佢地d post排去最後當懲罰, 另一邊，將d資料齊全，預算明確嘅公司排前小小當獎勵

屌佢老母，通常呢D個po勁吸引，in完俾個垃圾offer, 仆街啦, 曬人時間

最on9係嗰啲寫competitive salaries
但出啲西價

真心agree

勞工處咪係囉，但全部西價/呃人價

有d post我send過cv去但冇reply
過一排見佢重新登過 加埋salary range
見到即刻屌出黎
個價西到 10幾k 要飛天遁地
而我expect 填個價差不多係佢個double
一早打埋就唔洗哂我心機啦

招聘網緊係唔會陪你癲，到時咁咪冇顧主用佢，顧主先係老闆

仲有location都好緊要
根本就係揀工既其中一個主要因素
唔明點解咁多公司唔寫

唔知點解係僱主心目中淨係錢福利先重要 我自己揾工都係睇地方行頭 太遠例如上水柴灣將軍澳科學園除非高20-30% salary先會考慮

Exact7ly

因為一定要寫嘅話會少好多公司post